電腦螢幕有時會黑咗幾秒

小弟有時打機特別係開Game果時，螢幕有時會黑一黑大約一至兩秒 想問下大家知唔知咩事？

mon插拖板？

有對大喇叭放o係隔離？

咩game?
有無用ssd?

用linux

插拖板 成日黑兩秒

插拖板中咗 都放咗個長方形喇叭係隔離 真係會有影響？我整一整佢先。唔該大家

我都有呢個問題 都係插拖板
發現屋企一用電器多就會黑mon
閃閃下

Same situation

hdmi線接觸不良?

用緊hcg 火牛？

我係同樣情況 換hdmi 線就解決左